有無想過古惑仔系列同Beyond先係香港人在中國的形象？

如果我哋做事表現出古惑仔咁江湖味，例如大陸客一入門口就屌佢老母，反而會否得到尊敬？

就係依種氣質

邊個比你嚟香港玩？

好快就收order開關

睇下邊啲大陸人
啲暴發土豪分分鐘同你打大交

可能佢覺得係特色， 要黎體驗香港獨特生活。 好多人都係唔屌唔舒服， eg. 澳牛

浩南吹大雞

睇我定佢人多？

一人一支可樂

你而家知香港咩料啦

都幾過癮架